女朋友好細波,點算好

我本身係胸奴黎,睇av儲av全部都係極大波,g cup最少
但我條女只有a
老實都唔係好想做,好冇癮
有時我想去叫雞玩下大波但又覺得好有內疚感咁唔敢行呢一步

我條女好蠢
個波都唔細 （總之比你條女大）
交換好唔好？

佢本身墊個西瓜呃你？
而家先發現佢細？

分手囉

你去隆胸，自給自足

分手啦

可能你條女心諗你條撚細呢
你點諗人人點諗你啦

去叫雞

係我唔忍喇 分手啦

咪做大嘥鬼

其實咁先好玩，兩過極端。我以前女朋友對波38. 我可以用碌9 打佢對波。宜加條女ipad，我照磨重high!

好樂觀 讚

之前話人飛機埸
俾人話番飛機短

你揀得佢就應該要接受咗啦

你而家係鐘意佢個人定個波呀

不如分手唔好害人啦

分咗手咪放心做你嘅雞蟲屌大波妹囉

細波有細波玩法，再唔係玩屎忽

數字係背既size喎老友

屌你，嫌人細就飛撚左佢，唔好誤人時間，反正你唔配有女朋友

A真係唔得
b如果係靚既胸形 都叫可以接受

你溝佢之前冇諗清楚咩?之後先知自己咩口味?

都係分手啦 唔好搞甘多野喇

佢對腳正唔正
我要